世界最爆笑組合係唔係巴我同哥狗

仲有你地人妖三兄弟😂😂😂

高拉洛夫話冇我巴禾有今日？

曼連先系

收聲啦

史東斯呢

佢未夠班

哥狗一個已經好笑過佢